馬會STP好唔好做

人工福利工作環境ok?
完左program係咪都係做frontline？
有冇得升？

狗做

做過？分享下

做sp 好過

今年先係第一年搞
其實即係waiter waitress
個名好聽d

4-day work week... If I were you I will accept the offer.

唔見左錢要賠，跑一次馬幾十萬上落，唔見左自己唸辦法啦

而家唔係喇，每星期48個鐘，兩星期放三日咋

Tg: yograndpa

有前途。將來做ceo

Just accepted offer
Tag:skywelover

睇下你咩background囉 如果u grad咪撚做啦
ive, high dip 都請

佢講到好有"錢"途架
又話半年就新年 好快就享受到bonus

係咩過嚟傾兩句